講真，連基本體能都無既人學咩人講潮流，講條撚咩著乜都撐唔起笑死人

講真，唔好諗住買乜乜柒柒牌子一著左就會型棍左啦

大佬呀，死瘦仔/死肥仔，潮條撚咩

有做開運動既身型好，街邊白tee都贏你班臭柒頭9條街啦

其實岩丫，不過而家d後生仔好似個個平頭裝，韓仔look, 個個瘦到柴咁， 衝擊緊我嘅審美觀，明明我後生時，已經覺得有肌肉至撐得起件衫，白tee 都屌打名牌，唔通而家瘦至係型？？

利申：廿到尾阿叔

唔靚仔都有能力襯到好睇 咁就真喺潮人

著哂supreme上身就叫潮架啦

得罪講句 啲韓仔個個都有返咁上下身型
無乜邊個好似柴咁
香港個啲偽韓

香港偽韓好多由mk演變

好多人會一下著曬所有潮牌上身 死hypebeast

就係班小朋友以為跟住着就係型 點知自己瘦撚到

身形其實真係無藉口

同埋我覺得眼神某程度上係可以練得銳利 d

體能

收皮啦好嗎

利申：阿叔

咁wyman 收得皮啦

體能同身形真係無咩太大關係

體形下話

你又如何呢？

有基本體能，身型唔會差得去邊？

好想睇你幾撚型

有身型（大隻），體能一般唔會差得去邊

但相反有體能，又唔一定代表身型好，
可以係排骨仔但肌耐力強，
又可以係好大力但只係肥仔

廿到尾學人叫阿叔

根本係新版本潮童
以前興v字蔭，而家興偽韓

同意，我叫有練下有少少肌肉，dead lift都有一百kg頭（呢個水平其實算好水皮），
但老婆竟然嫌我個人漲

佢希望我瘦返去d排骨仔咁既身型
八婆唔識貨，老公有臀有腿有波唔珍惜

佢身型好唔好?

肌肉就係最好既裝束